會然 濛 入一入來

同我battle ok?

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

佢見到係我名開post 應該唔會入黎

唔係
只不過佢又以為我發癲叫春

你慢慢等

隻臭雞俾我屌緊

wa 屌你好撚耐冇見

o靚仔體操gif

who the fuck are you

咁你又入黎on79

問下又唔撚得

真係雞黎 有錢就上得

冇人識

俾錢咪俾你問

係咪蝗黎